--- 
title: Woensdag  
date: 2017-12-13
---

We hebben gezamenlijk de onderdelen voor de recap gemaakt zodat Jordan het kon opmaken en wilde later die dag het laten valideren. We zijn na het brainstormen op een bij elkaar geraapt concept gekomen (delen van ons oude concept met nieuwe aspecten). Tijdens het brainstormen was het niet helemaal duidelijk wat de workflow zou zijn voor de gebruiker. Hiervoor heb ik toen een user wireframe gemaakt wat de stappen duidelijk maakt die de klant straks doorgaat. Mijn taak is nu om daar wireframes te maken voor de schermen een digitale flowchart.

	Ik heb een super mooie elastiek bal gemaakt samen Lotte super goeie team efford.